有冇人iphone喇叭突然冇聲？

要重新開機先有返，試過播歌全部都冇聲今朝鬧鐘冇聲差啲遲咗起身

推

利申 iphone x 12.2

有, 鬧鐘冇聲

IDOG:我無事喎 你識唔識用電話架 肯定係你問題

巴打點解決？一個星期有一兩次會冇聲

用家問題